以技能換技能 你教我xx 我教你yy

之前唔係有個post講大家交換技能
例如你教我結他 我教你打code咁
我覺得唔使俾學費又學到野都幾好 不過壞處係如果另外條友教到半桶水 or 係小狗公咁就仆街d

後尾呢樣野好似都無人講喇 搞到我想搵人教我結他都唔得 其實仲有無人有興趣架?

利申 想學結他 只係識掃chord同少少樂理 想認真學埋佢又唔想報課程
我自己識programming (JS python c++ c# etc...)

programming有咩用

游水想換其他技能

上網學啦，彈番五六首歌，已經識到好多chords 。加幾個掃法，就已經好好

兩樣都係可以自學嘅嘢

識結他想學打鼓

你教我ielts我教你日文

我教你打飛機 ，你教我摔碟

自學都有諗過
但係始終易學難精 同埋有d深入d嘅野有人教概念好d

想學韓文，識啲photoshop同剪片

支持你既活動
但負皮是俾你個名的

你老闆

教學手沖咖啡, 換任何野

手沖咖啡通常會以 淺炒豆為重
味道上面唔會好似平時既咖啡咁苦

相對地會著重返 咖啡果實 原來既味道
唔同既國家同土壤之間既分別
飲落會係甜甜酸酸, 香氣重
濃度會淡平時既 特濃咖啡 10倍
所以亦唔會怕傷胃之類

味道會似係飲緊 果茶, 花茶
會顛覆你對於咖啡既觀念
而且好好飲

tg 的話就 nightd1

我教你溝仔你教我溝女

籃球 手球 魔術 措紙 日文
想換
影相

屌上司教學

你唔放埋食女出黎既

仔仔

肩哥你電話大把相 仲要人教

飲多啲水啦你

我又要飲咖啡

tg me
你有咩可以分享

識雜藝 (拋波 轉碟個d)
想學下沖咖啡 日文...睇下仲有咩學到

我要你最重要嘅技能

喂
有無興趣交流下

咁岩我就係教咖啡

救命 我無食女

想學攝影技巧
影景既 點拎角色 比例果啲

堅哥宜家男女通殺喎

想學photoshop

識踢波,但得區隊水平only

tg:@Mekoleunghm

大佬
俾條生路行

PHP JS C++呢D應該就無乜 除非你正職programmer 咁都唔使我教
對普通人黎講應該vba有用d
(vba你當係俾excel既program 唔係sum呢d formular)

識打乒乓波 雜耍（可以提供道具）
想換其他技能 充實自己

小狗巴

碌柒

入咗黎發現自己咩都唔識
淨係識發神經

學咯

嘩到底有幾耐無見過你

最叻就係計數
識揸車又冇得教

乜都識少少，但乜都未夠料教人

我都係 但想學

其實唔緊要
你有準備就可以
因為被教既都通常都白紙

利申我玩咖啡3年
3年以黎都keep住會開班教人
但我第一堂開班教人果陣
其實我只係學左2個月

識打排球
想學結他，彈琴 (求其教下歌仔就得)

識煮野 中
交換咩都得

中菜*

識打cajon 想換學結他

我教你含撚 你教我奶袋底 ok?

教打籃球
But 唔差唔勁

換乜都得

好耐無同你chat chat

識得性交轉運，想換其他任何技能。

識畫畫 諗唔到換咩

識不斷左腳踏右腳 右腳再踏反左腳咁 令到自己上升

想學野

識火球術
想換重擊

Zbrush
Maya
3dsMax
Unity
Cinema4d
Photoshop
Illustrator
After effect
Premiere
Marvelous designer
Matchmover
Mudbox
C++

基本animation野偏3d

未諗到想學咩

教人煮野食可以換到啲咩技能

識炒股可以換咩技能

你教我渣波，我教你bowjob

限女

識教英文/教IELTS
最想學python / R
其他技能都有得諗

呢樣野有得做
不過每個人既技能水平標準係一個問題

logic你話有無用

tg 我啦
呢到多人唔好搞亂個場

我教魔術 你教做gym?

識朱砂掌同錦八手 , 想交換英文

掃chord加樂理好易 我諗我教到你
想學programing 呢個sem讀cs怕唔識 之前未接觸過

我識：
- 大部分專業 IT 狗技能 (包括揼 code)
- 炒股 (業餘但學過)
- 小提琴 (垃圾五級)
- 摺紙 (上網都學到果啲)

想換：
- Deep Learning 技術 (想應用於炒股)
- Adobe illustrator 畫公仔 (因為想寫隻 game)
- 營商寶典 (學識冇壞)
- 簡單醫術或自然療法 (想醫好我嘅胃炎 )

加多樣，想學會計

可以教魔術或者踢波

我教你打潛艇, 你教我打jj

結他想換唱歌

識識地畫畫/IELTS
有冇人教我日文/西班牙文或者語言

識識地攝影 做gym

想學英文 或者有興趣換都可以

識玩PPC (Google AdWords, facebook ads manager 之類)

識泰拳mma同少少柔道
想學煮野食